有無人已經開始唔識點覆人whatsapp

無論朋友又好你鍾意嘅人又好
就算一開始傾到幾多話題最尾都係會畀人藍剔

想keep住傾但係自己又唔係一啲好健談嘅人